有冇黃嘅燒烤場？

如題

大欖燒烤
燒哈蝦

拎自己樣出黎做招牌個間呢？

麥cfu?
藍到仆街

Source